Это заголовок
=============
Заголовок содержит главную тему и отделяется символами '='.
Их количество должно быть не меньше, чем количество символов
в заголовке.

Подзаголовок
------------
Подзаголовки отделяются символами '-'. Их количество должно 
быть тем же, что и количество символов в подзаголовке
(так же, как и в случае с заголовками).
 
Списки могут быть маркированными:
 
 * Элемент Foo
    * Элемент Bar
       
    Или же автоматически пронумерованными:
     
     #. Элемент 1
              #. Элемент 2
                                
              Внутренняя разметка
              ------------––––––-
              Слова можно выделять *наклонным* или **полужирным** шрифтами.
              Фрагменты кода (например, примеры команд) можно заключать в обратные кавычки, например:
              команда ``sudo`` дает вам привилегии суперпользователя!
